【精裝剪輯】 大數據分析預示美國總統大選結果，搖擺州出現選民搜尋急變。 Newsweek揭露習近平密謀｜ 徐時論

【精裝剪輯】
大數據分析📈預示美國總統大選結果，搖擺州出現選民搜尋急變。
Newsweek揭露習近平密謀顛覆美國，600統戰組織滲透分化。｜
徐時論
20201028

徐時論 TsuisTalk
144K subscribers

【精裝剪輯】大數據分析預示美國總統大選結果，搖擺州出現選民搜尋急變。Newsweek揭露習近平密謀顛覆美國，600統戰組織滲透分化。｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com